巨人算唔算神作？

算
唔算
利申 正評
覺得比鬼滅更可以叫做神作
雖然我都係鬼滅fans但覺得只係好好嘅熱血漫

算

識貨

巨人起碼有啲反思位同隱喻 但係你拎鬼滅同佢比

廿一世紀
連登公認兩套神作

鋼鍊 巨人

依加紅啊嘛

本身你唔攞鬼滅黎比 唔會個個沖出黎正皮話係神作
只你攞左鬼滅出黎就會引曬d 為反鬼滅既連登仔入黎

好地地唔拎鬼滅出黎d 答案一定會中肯好多

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

咁你覺得呢

[url]
[/url]

巨人神
但鬼滅神在唔睇卡通片/漫畫既都會嘗試去睇,姑不論佢幾皇道幾一本道

之後大戰FA神啲定鋼鍊03

漫畫畫風

冇咁壓抑 又有感動位

中間好好多嫁啦

FA勝在完滿

03
雖然係原創
但人性刻劃深（尤其係人造人）

打和啦super

2套都鍾意

日經

大家都愛巨人

鬼滅咩大路野公式野都有
催淚(咩鬼咩柱都有淒慘背景令你同情)
熱血(都係果啲啦,練功爆seed覆焯)
死敵(上弦三)
搞笑(搵條柒頭善逸扮弱智)
美型大佬,一本道流程,所有野都control得好好...

佢真係神在乜都有

On9 變咗日經

巨人好睇 但係睇上去心情好沉重感覺
鬼滅好似開心d

真好壓抑 冇搞笑位

Muv-luv先係 巨人作者都係呢套拎靈感